連文匯報都屌612基金

連文匯都同我地一齊屌
大家都好好思考

先利申
我自己都屌緊612買音響
fb有屌 亦都有開個post屌

【文匯網訊】所謂「6.12人道支援基金」從6月中到8月底籌到超過7,400萬元，但批出的款項就不夠200萬元，當中還要分20幾萬給「民陣」搞遊行同籌款等音響開支，引起不少捐款者質疑這基金騙錢。文匯報9月24日在匯理求真欄目發表署名李自明，題為《「人道基金」不如改名「縱暴基金」》的評論文章，文章指出，「人道基金」的錢，是要用來繼續搞事、支持違法暴力的。掛名「人道基金」，只是為了騙取支持者、同情者的捐款。

借反修例發動的暴力風波持續3個多月，香港亂局不停，激進違法的示威遊行層出不窮。所謂「6．12人道支援基金」日前公佈工作報告，市民發現，竟然有部分被挪用給「民陣」購買遊行的音響設備，也就是說，「人道支援」變成了非法集結的後援。一位建制派老友對自明話：「份報告出來之後，不少基金的捐款者、支持者在網上抱怨被人搵笨，因為基金話明是為『義士』提供法律費用、醫療和情緒輔導費用，所以才叫『人道基金』，點知實際上錢用來幫『義士』的不多，反而用來買設備支持非法集結和暴力示威。『人道基金』不如改名『縱暴基金』。」

老友表示：「這個所謂基金，是6月反修例示威活動開始的時候，一些人巧立名目籌集的所謂『人道基金』。開始時『係威係勢』，的確籌到不少錢，有成7,400多萬元，但到現在，只支付了191萬元的所謂支援。細心的網友發現，其中有20多萬元，竟然由『民陣』用來買遊行音響設備，這些設備都是用在最近的連串暴力示威當中，這些示威多數無警方不反對通知書，屬於非法集結。而且民陣的和平示威根本掛羊頭賣狗肉，幾乎每次都演變成暴力衝擊， 也就是說，『人道基金』充當暴力衝擊的『水喉』。」

為何基金說好「人道」用途，卻會用去其他地方，基金無王管的嗎？老友話：「這個基金有5名信託人，個個都是有頭有臉的反對派枱面人物，包括陳日君、吳靄儀、許寶強、何秀蘭，以及最近經常出國『賣港』的何韻詩。由這些人打理，基金的錢有多少用作『人道』、多少用作支援暴力，大家心照啦。這些人根本就是『民陣』激進遊行示威的常客，甚至是領頭人，『民陣』要用錢，這些人還不隻眼開、隻眼閉？」

網上還有很多聲音，對基金的工作報告有微詞，認為無幫到「有需要幫的人」，老友指出：「反對派、縱暴派分很多派系，七國咁亂。講到錢銀，當然是看有沒有利用價值。還記得6月初到7月1日衝擊立法會那批人嗎？有部分『走佬』去咗台灣。如今這班畏罪潛逃的人訴苦，只是收到幾百元『咁大把』，生活捉襟見肘、度日如年。這些人已經是無用的『棄子』，『人道基金』怎麼可能再浪費錢幫他們呢？『人道基金』的錢，是要用來繼續搞事、支持違法暴力的。掛名『人道基金』，只是為了騙取支持者、同情者的捐款。普通暴徒又不是黃之鋒、黃台仰，出事惹官非，以為『人道基金』會出手相助，實在太天真太傻了。這件事教訓年輕人，要帶眼識人，縱暴派口中的民主、自由、人道講得動人，實際上另一回事。你上當受騙，做了違法暴力的『炮灰』，無人會可憐你嘅。」

只可以講
612做得差係要屌
但屌還屌 記得屌完都係同路人
繼續好好監察
都係我地既職責

再利申
轉左損星火

但屌還屌 記得屌完都係同路人

仲有依家好多分化撚大家小心

對家搵到目標分化了

咁咪代表對家想我地分裂囉
要監察要溝通，唔好屌咁大力住

咁即係612清白啦明白

又有官方認證，姐係612做對了
分化撚收皮

講真而家捐住星火先,等到真係上堂打,612出錢,咪再開始睇下捐唔捐

官方認證分化

係
所以 屌係要
因為612真係做得唔好
但唔好比人分化到

想分化
你估共產黨咩 有問題屌下都唔得

ok, 明白曬

結論好！

文匯報係想加深分化
而612的確係抵屌 要俾d時間班撚樣反省下

岩
612要屌
但屌完都要記得係同路人

屌完就算
要俾機會人

民陣都百屌先成到少少材
612都照屌到佢成材

即係612清白

事實係搵完律師，叫我地第一時間申請法援... 咪扮晒野話自己（出晒）啦。

岩啊 推

612清白

你肯定7400萬夠用?

你咁講同正苦萬億儲備年年都唔撚用話唔夠有咩分別

有政府錢點解唔攞, 係唔係都申請左先啦

原來文匯啲撚樣上咗嚟連登

敵人反對的

不斷有人抹黑612

又係果10幾個ac 狂推分化post

對家不知幾想大家唔信民陣
以後遊行無人出

唔該文匯報

敵人支持的便要反對，敵人反對的便要支持。
即係繼續支持612

去612啲post走一轉
好多人都唔係提供意見
而係只係不斷咁屌
又話612/民陣/泛民食人血饅頭去人格謀殺佢地
而家連文匯報都屌埋一份

大家要分清楚自己做緊嘅野係為場抗爭好定係想抹殺其中一個團體

quote 文匯黎屌612 係幾弱智戇鳩先擺上黎開post ?

敵人鬧嘅，連登仔跟住一齊鬧。

冇人分化， 問清楚啫， 問下都叫分化， 文匯報 on9

官方認證

敵人反對我支持

個分化POST幾撚多P牌, 全部出動晒咁濟

屌係好正常
一直都話香港人最多就係錢
你$7000萬係真係幫到人既
我肯定用完出個post叫人捐
唔洗一星期就翻翻黎
我暫時都唔會捐612先
起碼你真係比我見到幫自己友先
你改左個手法我咪捐返囉
根本就唔叫分化
難聽講你612班友個舊底
唔信任好正常姐
批評就當打手 即係前線又係分化撚
國難五金又係分化撚？

敵人擁護即係我地做錯咗囉

可以屌, 可以要求佢地改善
但係一路同一個 point 開十幾個 post 就係分化

官方出來澄清， 612清白了

其實你明唔明我個post講緊咩

李小龍故居今日被清拆

毛澤東: 凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

原本我對612都1516，呢家清楚曬

分化報

612 星火 各有各做
鐘意捐邊個自己決定
你班熱狗咪再拉一派打一派
害到人2邊都唔捐
你班陳雲熱狗真係好撚陰毒

屌還屌
唔割

文匯報都幫我地連登手足屌612

所以有兩批人都有問題
一批係盲目護短
一批係鳩屌割蓆

文匯大公屌本民青果陣
泛民做緊咩?

有文匯報認證，即係可以放心捐

不分化

原來係港共風向,唔怪得咁多post搧風

曾鈺成讚<願榮光>高質，你又點睇？

依家好多分化撚大家小心

雖然我都覺民陣今鋪做得好肉酸抵屌
覺得佢要改善要交代
不過呀文匯報同一毛
唔代表我以後就唔會當民陣自己友唔信佢

多謝文匯報提醒

612信得過Margaret NG。
明眼一睇就知分化。

話官方認證個d係咪on9?

就係敵人反對....
當文匯報同我地同聲同氣嘅時候
就代表我地行緊個錯嘅方向

繼續翻舊帳，繼續各自為政。

老鼠講嘢你都好信,條撚樣影帝嚟喎

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

即係612 冇問題
分化612 係對家策略
大家即刻停手

港豬由頭到尾都係睇錢
一講到錢親如兄弟都可以反面
更何況係你地呢班最叻齋叫口號既所謂同路人, 係錢面前更加脆弱
真係笑死人, 抗爭喎?

如果對家認同你 大概你做左蠢野了

用文匯黎屌我唔會睇囉
不過一定要公開帳目，大家籌錢目的幫助被捕同受傷義士，呢d先係第一重要
你話要支援運動後續，我覺得都唔應該動用呢筆基金。到時錢用左去攪活動，但出事既手足無支援咁點算?

你盲定冇腦?

重申多一次

612同民陣得都仲屌緊
唔係唔好屌
而家屌到佢地改善

但屌完要記住
佢地都係同路人

不分化！！！

我覺得老鼠有時講野比提示會提晒2邊

即係612冇問題

文匯屌

我不屌了

政棍撚狗咁撚你兩下，就令到部分人舒服曬

而家冇支援?

推呀

真相大白

其實都知財政情況咁充裕
咪集中資源放其他基金
同埋集中關注未來行動及文宣

實際數目我唔知，但好多人都話收唔到or好少

好多人? 有冇數據數字? 人數, 錢數之類?

申請到法援唔申請 然後拎為數不多既基金？

文匯報還612清白

文匯屌612？咁我收口唔屌612

總之泛民做乜都岩嫁喇係lihkg
有錯有問題都唔俾屌嫁

咁得啦 我地繼續支持612 但請612自己改善下 加油

終於可以推post啦

如果敵人同你一齊攻擊同一目標
你就明白我地做錯咗

sor 望到文匯冇望埋落去
自膠sorry

用文匯報為自己政見背書,跟中共揾北韓支持中國有民主有咩分別?

又自爆

1. 佢fb有公布，其實佢已經係公開得最多

2. 當日遊行籌咗近千萬，款都係俾612
咁啲遊行開支好大程度係籌款支出嚟
612負擔番一部分，個人認為道德上冇問題

3. 都係嗰句
A. 唔信612就捐星火
B. 星火有往績可尋唔需要要求公開資料

對家都屌 咁證明612係無問題囉豬閪

你地自己諗吓啦
對家見到我地分晒化咁幾開心

黑警YELLOW OBJECT佢地都唔割 , 20萬就好大件事咁 , 抵你班友俾黑警恥笑

即係你覺得文匯屌埋一份就可以唔理大家捐既d錢點用

打手多撚到

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

毛主席

不分化，只係要求 管理資金更好

你好關心咁喎, 咁落力屌
俾人呃左? 叫支援冇人理你?

今期風向係分化612。

多謝文匯解左今次危機

共狗講嘢當笑話算啦

即係你覺得文匯屌埋一份就可以唔理大家捐既d錢點用
中共係想我地分化無錯 但係唔代表自己人有錯唔屌得

你做乜鳩

要繼續屌 繼續監察
但唔好比人分化到

推

你屌熱狗又何嘗唔係分化
政治本身就唔會有一派永遠支持到你
只係當前個刻有共同利益就夠

呢啲好明顯係對家分化策略, 我都唔明都解有咁多人推。
若果真係覺得個基金有問題咪暫時唔好捐款俾佢, 等件事完左先搵佢算帳都未遲。 大家集中精神推活動好過啦。

你ON撚鳩

你無限上綱黎做分化冇撚用㗎喎

推 不分化

Push

睇下佢最後有冇幫

唔想再捐612 可以捐星火 唔緊要的 好閒

鄺神比人打到入醫院

可以專心做好反TVb廣告

Yellow object

929 反共

101 港殤

唔該

又有人受重傷 我地係咪仲要花時間互屌

國難老闆屌就夠 我地唔洗花時間屌

屌哂你哋老母
尋日預言有差佬屍體發現成真咗咁大件事
都冇人理

又有浮屍 荃灣海濱花園現場

好早叫捐星火 比人屌

其實大家覺得612 未用曬筆數，可以唔捐住。

到之後入司法程序，唔夠用而大家睇清件事，咪繼續捐。

唔需要譴責同路人。

兄弟爬山，各有各做。

一家停 可以轉捐第二家

你都on9 佢見我地屌佢重唔跳岀黎分化啊？ 講到佢屌就=乜咁

依個 千凌 block得
無論點 剩係亂屌

點解呢啲野都講得出口
屌你老母

咪係叫你唔好比佢分化
你有無睇晒我個post

文匯報屌
咁我唔屌啦

搵食犯法ar

大家都係同路人
我知道大家都對612支出好多問題想問
但請大家再諗深一層
繼續屌落去
比你屌贏左 又如何?

官方認證分化撚/鬼攪出黎既
不屌了

block囉屌你老母
洗鬼講出黎

認證612做得啱，又係同路人
監察係必須，但手足都要Be humble
利申，捐兩次星火，先一次612。到之後要打官司先捐多d 612

邊到無限上綱? 你傻撚左?

凡是敵人反對的......

Sor 屌錯 真係冇 唔好意思 自吞

612屌完希望生性啦
連對家都做我地就真係要諗諗係咪繼續屌
現階段唔係話唔跟基金用途 不過推下行動po仲實際啦

上面有人話好多人冇支援丫嘛, 我問佢有幾多佢又答唔出喎
見呢個咁落力咪問佢有冇份
屑你老母

你老母俾狗屌

話自己係狗, 真係傻鳩鳩

敵反我擁

只要係幫到手足
點都支持 亦都要同時監察
對612 星火同一標準

熱狗一開始已經同 我地連登 割蓆
同 泛民 割蓆
同 梁天琦 割蓆
同 梁繼平 割蓆
同 攬炒巴 割蓆
你唔好講到熱狗係自己人咁

依啲嘢不嬲批得緊又屌，做得手鬆又屌。
有心人要入你，大把人會跟住屌

既然咁多人不滿又咁信唔過人又咁易比有心人分化，不如612摺埋算啦，無謂自己人打自己人，比位人入真係好肉酸

多謝文匯報出黎澄清

多謝官方驗證
敵人反對的我支持

做得唔好可改善
但永不分化割蓆

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！
光復香港，時代革命！

係，現在612都夠用，遲下睇情況同表現再捐

唔分化，但係同意要屌下既
d錢到時用晒唔夠咪再籌，你驚會籌唔到??
但我希望唔好批咁慢，快手批大手大手批，唔夠咪再籌!!!

咁唔屌了

對家想玩分化 敵人會支持既野 證明我地唔可以做

有改善咪唔屌囉

有政府錢一定用啦～

文匯報都屌鳩612
敵人反對的 我們就須堅決擁護

轉左損星火

屌完都係同路人
屌唔等於分化
係想佢的錢可以幫到更加多義士

唔講唔覺
thanks bro

Agger

Yes

岩呀 下次音響用夠48萬

而家大家轉捐星火先到612真係打官司唔夠錢再捐返612

官方認證分化策略

反是敵人反對的...

咪撚再開埋呢啲post啦
邊撚個成日講612同星火肯撚定係鬼，成日係度搞分化，集中成個革命運動仲好啦，唔撚可以輸架，總之邊個搵過612或者星火而佢哋無幫手就唔該攞証據出黎，咪成日尻噏

光復香港
時代革命

連左報都講 姐係中共有心玩分化 兒登仔仲想中招？

agree

612做得差係要屌

咁撚多時間屌不如用d時間做d有建設性既野啦屌你

屌還屌
文匯報屌, 我就要支持了

原來個基金咁有用

四個字
樹大招風

屌完就要記住同路人，同埋唔該民陣唔好再買咁撚貴音響

有對家認可 即係代表612啱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

繼續支持612

又係你, 又係同一句
個個612POST都見到你

咁只係證明佢地政治智慧低
事實上佢地割左 都唔會黏到第二派

但梁天琦既政治立場
絕對有受陳雲影響

我想講既係
依一刻既香港唔會有政客真心為市民好
因為呢個唔係民選政府 唔係公民社會

無論任何人 都要提高警覺
唔好有邊一派好人 邊一派壞人既簡單邏輯思維

敵人反對我支持
風向好清楚啦

文匯反對我支持

敵人擁護的我們就反對
敵人反對的我們就擁護

屌，台灣個班得幾百蚊？
真係要fc下

文匯報搞分化使乜理

對家要借612拆我地道德高地，宣揚我地係受誤導支持社運，支持勇武，再分化勇武當棄子，無價值。

612都話會出報告，咪等佢出報告睇內容先再嘈囉。

證明只要我哋一分化就玩完

721, 831, 琴日 #yellowobject, 今日又死人, 鄺仔被襲, 今個星期日又有929全球運動, 洗唔洗開咁多個po 討論音響? 可唔可以推返正經野先?

612仲潛緊水

完全同意

星火先

唔係批評就等於分化
有啲野係要監察

文匯都屌就=清白

嘩講出去都笑死人呀連登仔啲邏輯

個個月供強姦金養fund 佬又唔見你跳出黎屌MPFA
監察係要 但分化就不了

咁應該好多連登吹風係五毛黎
但又引到一批真心嬲既鬧

利申：有份埋怨

仆街 比佢搵到大台

唔一定清白，都無需洗板

仲捐612？？到時佢唔夠先算

等國難開舖，買100蚊野，比1000蚊唔駛找+唔記得拎野

文匯都屌
即係怪錯612了

咁多錢我地一定要監察
除咗要 mon 住佢地點洗，畀得足唔足夠義士之外，有冇人畀人濫用都好緊要

有問題要提出
有錯要屌
但係呢幾日班追擊撚係咁抺黑同人生攻擊就真係唔多妥善囉

612做成點，文匯都會屌

文匯抽水就緊架啦
咩叫連文匯都屌

要屌基金去佢地fb 洗啦屌，阻住其他行動post

打倒泛民既好時機，
內部分解運動

你睇中共幾成功帶風向

證明屌612都係1毛

揸撚住幾千萬義士飯都無得食呀
再多嘅監察都唔過份啦下話
你唔話屍體發現post洗版？
因為好撚有需要關注囉傻佬

分化撚
對家開始醒目分化你班人咯

要監察，不要分化

本來都懷疑緊612
依家清楚了

其實有人話前線冇飯開, 冇錢買裝
如果612直接俾錢前線
成個基金俾人冚咗 送中都未定

敵人反的，我們就不反了

陣間有口實話幕後勢力

屌還屌
屌係為咗改善，而唔係割蓆。

香港人加油💪🏼萬事小心

明白 大家繼續

勿再分化

咪撚再分化

連登仔: 文匯報都進化/扮屌612實際掩飾犯民係共諜身份

屌還屌但不割
想百屌成才啫
不過見文匯報學人屌埋一份 佢配咩 咁大家唔屌住

人地公開左又屌，你都on9

唔係公開咗啦咩？

要屌基金去佢地fb 洗版啦屌，阻住其他行動post

文匯都屌即係我哋唔應該屌啦

係冇屌錯612，人地食住上一齊屌埋咋

多謝澄清，敵擁😌

要監察就大家同一把尺去量度, 星火連整份報告都無 大家又咁信佢 係咁話要捐比佢地?

分化撚

612捐啲俾星火啦

理解
做得唔完美，有改善空間

尋日先出完澄清post

咪即係對方既目標係想我地鬧埋一份
612基金係一個借口

敵人反對⋯⋯
唔使講落去啦

敵人讚賞

明白晒

比文匯搵到內控地方,想增大撕裂tim

屌過612嘅去推返有用post

其實大家要嘗試理解個基金點運作
佢有乜局限，要聽人解釋

咁係時候唔屌了 但真係聽下人講放寬啲批比義士啦

證明大陸撚報無見識，616維園套音響廿幾萬買到? 租用就得！仲已經好撚平！個套音響買既話成千萬！柒出國際！

敵人罵你的時候，代表你做對了

多謝澄清

人地咪解釋咗
你受唔受一回事

咪出文匯報啲垃圾嘢啦

屌你老母quote埋D垃撚圾報章論點出黎support自己
好唔撚好意思呀

咁要用“人道音響” 先claim到#pig

文匯點同老鼠成？老鼠成不嬲都會扮講人話，講過要831框架外重啓政改添！咁係咪唔爭取831框架外重啓政改？

文匯就一定跟足對家口徑喇

總之有「文匯批評」呢個認證 我地撐就無錯架喇

麻煩各位要屌基金去佢地fb 洗版，阻住其他行動post

信任係香港人喺呢場運動嘅最大資本，所謂不割蓆不分化，就係建基於信任，而信任係互相嘅。老實講，無論泛民以前幾迂腐，呢三個月我見到佢哋算係充分信任香港人，所以我盡可能都會信任佢哋。效率唔好就提點，但請唔好割蓆，正如我呢啲和理非對前線做乜都唔割一樣。

拎文匯報出黎講醜唔醜

對家贊同 即係屌錯了

同國難五金同一陣線

612有資助星火的case

呢個我又認同612 有政府錢點都用咗先

推
敵人都支持 姐係我地方向錯左

敵人都認同
姐係分化手法啦
由7月開始612不斷被批鬥唔係無原因

贊同捐星火

分化確認!

得到文匯報認可…

文匯會補刀即係證明中共又想用基金玩分化啦

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

d死熱狗最鍾意屌泛民！講一百次都係果句，唔支持泛民，都唔會支持熱狗！

五毛先貼文匯報，話撚之你乜分析

你好撚鬼，0開post記錄，但係每講612你就會上水

就係囉～～為左錢都割，真係mon post 狗都掩住口笑呀

敵人批評證明做得岩

咁姐係唔屌得612啦

呢位巴打，心水清！！！！

屌個基金d數咁拎小事，你地班友大部分捐左都當贖罪姐，人地呃得你幾多呀！有咁多精力不如去查浮屍案好過啦

OP 好ON9 , 敵人批評就等於你批評係啱 ? 五毛講野咁撚 ON9 都有

國難五金話唔使

起碼睇到星火會第一時間去幫義士先，民陣 612 果筆錢唔係優先處理被捕義士反而係優先處理音響開支簡直痴撚線同小麗老千有咩分別

姐係官方認証612無問題

敵人越攻擊，就代表越正確，祇可以話組織人是值得信賴，大家要知道該基金是注冊，帳目要清楚，現在被捕人仕都未上庭，祇係過堂同保釋，金額有限，當上庭時就會好似倒水咁，星火係講個信字，帳目唔透明，可以講點做都得，無制約，黎個時候，要各有各做，唔係一個機構做得晒

無忘初心，不分化，敵人就係要我地分化

利申：我都係捐星火，但真係各有各做，不分化

德國Meyer Sound Line Array System, 唔撚識就行撚開啦！

熱狗又要同連登割蓆但是又要繼續留在連登同連登仔扮 Friend 當網友係白痴

我梗係知音響貴，不過好多盲毛話唔使

唔識無錯，亂屌就真係唔屌唔得！

不割蓆不分化

各有各做
信唔過612咪捐星火
專心推行動post

關佢哋撚事咩

官方認證分化風

係要feedback 612做得唔好嘅地方，不割席勿大屌～唔好比對家機會

文匯都屌？
咁就反其道而行啦

各有各做啦。我相信吳靄儀。相比之下星火好靈活同埋高質素。

今日係地鐵 收到air drop 抹黑612嘅圖 内容係講陳日君 何秀蘭 hocc 無交代資金去向

圖片內容係以下呢個post, 有好多五毛留言 呢page都好鬼

同埋呢個

用意明顯，想分化
我地家事外人不得干涉

不完美可屌 但不分化